是日下午餐 餓撚真的勿入。。。。。。。。。。。。。。。

就係要個湯 其他全部同我拎走

炸

今次有水準

有條魚既

D菜 咁樣好難食

加左$18蚊 有秋刀魚魚一條